真係咪撚用3台,屌你老母臭閪依一年真係變到狗都不如

本身用1010
上年俾條電話SALE屎佬呃鳩我話: 你咁既價錢係我地依邊做到4.5G 真無限數據呀
我問: 下咁抵? 係咪用超過數量都唔會減速架?
SALE屎佬: 係,真正真無限數據

我屌你老母臭閪幾個月後已經頂唔撚順,打上台去屌佢,限鳩我限撚到ON99
我叫佢聽返錄音,你同事話唔會減速
之後佢地仲串返我話: 我地聽返錄音啦,如果同事無提及過
我: 我要聽錄音,屌你老母咁撚樣呃鳩我
佢地: 好,因為錄音都好長,你會幾時想聽?
我: 依家
佢: 因為我地都需要安排錄音播放,要同你約個時間,你俾個時間我地啦

最後俾撚左時間佢,但就NO SHOW
之後打上台佢地就唔撚再接鳩我電話了
我踩落門市屌柒佢地又話要打返上台問/ 幫我回報
到依家都仲係ON99咁,錢就每個月俾無限PLAN價錢,但用撚完20GB 後就直接送我去2G
奉勸各位咪撚幫襯依個仆街3台 , 真垃圾無限數據

樓下補圖

好人好者用3

撚知咩,之前俾個FD話依家3台變到好好,好撚快,無乜人用
真係俾佢害撚死

我都唔知幾撚多年無見過2G 同E依個符號

嘩推呢個仲嚴重過其他苦主
明顯玩報仇
利申苦主，不過冇打落2G咁誇張

好撚慘；網都上唔撚到
依家用完頭8gb就變到咁
好意思話已升級至數據任用
2g任用？多撚謝

用3搞到買唔切tsla

用3搞到沽唔切option先岩

free hk

我一直keep住唔同isp 就係避免呢個原因

睇嚟你都好耐冇去電訊台
入去幫手推post啦

屌,開返個POST過去先

慘到......

直接同電訊管理局投訴 要佢播返錄音啦

推

我重要一年

直接轉走 由鳩佢blacklist囉

垃圾3

5mbps 無限仲有咩揀

早晨 千祈唔好用3

認真
on9先用3 上台

苦主

hotspot 晒比laptop iPad 之類
大半時間6xxKBps
不定時小半時間 3XXX KBps
每個月用佢百幾二百GB

偏遠地區

記住咪撚用3

一係限速到仆街 一係室內收得差 待機時間變相食電

呢樣就真，之前做過pccx，一聽到呢d就知奶野，或者咁顧客關注組之類既部門，都work

佢地會唔會已經偷偷地EDIT錄音?

正常唔會，前文後理唔同仲大鑊

push...苦主+1

用csl啦 依家開埋熱點比人用到500幾GB都未限速

係SmarTone 轉左3
實係狗也不屌 有排捱

係SmarTone 轉左3
真係狗也不屌 有排捱

轉得好

我都係
一個禮拜由1010轉3
由食一舊屎變咗食100舊

約滿好轉走，食少d屎，身體健康d

今日去smt 開多個number算

簽左3合約10月先開始,依家有無得取消

快啲打去屌 應該有冷靜期

啱啱睇左生效15日前可以取消，重可以轉咩台

自己諗啦
總之anyone but 3

頭先打去問話唔比取消
Wts問翻3台條友重block 9我
十足d騙徒呃完人錢咁

P巴都屌埋一份

老老實實,打上台屌柒佢,或者落門市
你依個CASE 一定取消得

依家要買張數據卡頂住先
谷鳩氣

no支移動

啱啱打翻去比個當日開單個sales，話自己改唔到合約，
叫我打上去公司，一副唔撚理你嘅樣。
我再打去客服又話叫我要同翻開單個同事取消
我話依家係你地個同事唔幫我取消

轉個撚頭幫我開單條友好撚好禮貌打翻黎話想了解取消原因我求其講個理由就話交比公司決定

我就喺3台轉出嚟SMT
3台真係仆街，4格LTE無反應，SMT 1格LTE信號差過你都可以快撚過你仲load到720p60
返工更加係長期收唔到
完約即刻轉台

你好 X生
剛剛致電給你曾生
因為手機服務決定不用了
是屬於你私人原因
不能幫你取消合約
謝謝你

點覆好？

其實如果佢之前話有冷靜期或未生效新合約係可以取消，我係你就有三個做法，第一，打去直接去到，有人聽就搵manager，話唔得就電管局見，第二，通常大型電訊機構會有個客戶關注組，獨立負責投訴，其他部門都會怕呢個部門，第三就直接port out，你有講過你唔到份合約，只要佢地有冷靜期或未生效，都有權取消，佢唔比咪轉走，頭也不回

問佢想聽真話定假話
SEND曬依D POST LINK俾佢睇
你話咁15日冷靜期點用?係咪等開始合約果15日內CUT 就得?

另外有個小秘訣，打去唔好兇神惡煞，兇神惡煞好易被人收皮，打去要斯斯文文，第一句你好，之後問佢咩名，稱呼下對方，第三句就問職員編號，資深d既員工以經知咩事，之後既事就比較易辦

淨係上年多人行街個陣先會見到

Sales:憑我自己本事簽返嚟嘅約，冇得取消

邊度有寫15日冷靜期

我以為你簽果陣有咋
大多數都有嘅

唔覺有

千祈唔好用3

6號九龍見

以前3幾好㗎 都用咗幾年
不過就完約我唔續約想試其它台
就日日no service十幾次囉

你已跌落最底層用戶

3台已black list 好耐

用緊118 無限4G plan, 其實我用落又唔覺有咩問題
不過嚟緊完約都想轉, 有冇抵屌嘅無限plan介紹?

開case投訴攬炒

佢叫咩名啊
有冇影卡片俾你睇
直接打去佢上司問吓咩事

無佢上司電話，懷疑已經block左我，搵唔到人
啱啱打去3客戶服務部，條友教我假如係10月5號生效，就係10月4號同自己用緊個間講停左個號碼1日，佢地個邊轉唔到號碼就生效唔到，合約作廢
咁樣教人倒自己公司米都有嘅

up

投訴完仲慢咗玩報復仆你個街

3 10月完約 等轉走

解約我咪唔推

一日囉

補返推

約已解，我兌現承諾，唔推一日

用3台慘過食屎

呢個真
以前有聽過
支那移動講嘅

3真係冚家剷

利申 受害者

CLS又係垃撚圾架喎, 所謂冇限速就係過咗頭6GB, 就連上個網都load好耐, 仲話4.5G

投訴未？

投訴完都係冇L用

萬能卡好快好順

3 既最大價值就係萬年卡
永遠唔限速

用緊3

覺得好過CSL

係咪CSL太差

萬年卡當係神！月費客當係狗限你5Mb

近排個速度真係食晒💩

我係金鐘office都可以慢到上唔到whatsapp 但收爆

近排慢到嘔，用左好多年

師兄 我建議唔好再喺手機台推
以免對其他用戶造成阻礙
集中火力電訊台

OK

支移可能仲好過力場

有咩不滿歡迎搵我

快啲執啦屌你老母

抵制TVB團隊：抵制埋有線廣告商，有無得諗？

浸大學生會署理會長方仲賢再次被捕

毋忘十二港人

毋忘十二港人及所有在囚手足